有無人睇過洛文套記錄片？

如題，有無人有link睇？

係，無錯

金正恩應該睇過